commit bbdd426f9d9e9736fe0b6fe060b414cbf3bf68f7 (origin/master, origin/HEAD)
Author: Christián Pizarro <sparko.krs@gmail.com>
Date:   Sun Mar 31 00:43:34 2019 +0000

    Initial commit

a. Cantidad y nombre de los branches
    3 branches.
    
    * master
    remotes/origin/HEAD -> origin/master
    remotes/origin/master

b. Cantidad y nombre de las etiquetas
    0 tags.

c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits. Use el comando
“git log” para obtener esta información

    2e0978f (HEAD -> master) Se agrego el archivo
    bbdd426 (origin/master, origin/HEAD) Initial commit